睇返呢條片真係笑唔出 呢位伯伯走得太前

細個嗰陣仲大大聲笑佢

香港人加油，7月21號見！

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

推

公程式已經啟動

唔知呢位伯伯最後點

唔知仲健唔健在

其實佢中咗D乜連登真係特別鍾意吹奏精神病人

可能被消失左了

算係咁啦
好過啲撐警廢老